走乜撚野呀 咁柒多人大圍捕啲乜？

咁柒多人大圍捕啲乜？

佢夠膽係機場放tg 圍捕 同解放軍入黎冇分別

你地依家走曬 留果啲就真係俾人圍捕啦

狗都未出黎就走 你地對得住琴晚嘅義士咩？？？

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤

收皮啦

推

航班都停曬啦 留係度托啊？ 睇下新聞啦柒頭
又想手足送頭？

你留係機場做葉問ok?

地鐵都射得，機場點解唔射得
今時今日仲諗住班狗會有底線
要走快啲拉埋身邊一齊走啦

找鬼老屈你們衝就行，目的已達就明天再來

不被捕
不受傷

同意，快走，目標已成

其實簡單d 諗，成個機場塞滿人，佢可以做乜？放tg??

圍城咪圍城，遂個拉？點拉？全部登記id都搞唔掂啦

驚佢殺人呀

徹

起一起樓主個底 引戰狗 分化狗 feel

不推文功能

班狗咪機場tear gas 囉，佢地有嘢做唔出咩

係呀 大家要一致呀，一啲走一啲留 咁會奶野架

佢夠膽放 外國一定可以介入

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

唉, 人多有乜用?
都係一出防暴衝, 就轉身逃走

驚佢老味咩

咁多人 人數優勢呀有